有BNO 有被人影過大頭應該即走

國安局已經拍板成立
呢個擺明係一個桂民海式捉人酷刑審犯機構
所以英國立即用行政方式改BNO 逗留限制
好大可能係覺得局勢會惡劣得好快，
等唔切9 月BNO 平權bill
而就算平權bill 提前審議，
開放BNO/BC 畀97後出世既年輕人
到時實在有太多人需要走
所以宜家先作分流

到時你唔好同班細路爭機位，船位
You are warned

不了

push

仲未實行架

有BNO喺連登講過粗口都要走🙏🏻🙏🏻

exactly

實行先走走得切？

未實行走到？

居然夠膽講屌你老母
判刑一定要有阻嚇性

係打唔到工住者
準備得黎差唔多

BNO得六個月逗留時間，即刻走即係搏佢六個月內實行喎

最遲九月審平權bill
除非共產黨冧左 / 突然打仗輸左投降，都好難過唔到

通過還通過，唔係即時實行架
改移民法再搞埋啲程序嘢都要時間
去其他國家平平哋住住等好過